【電話App聲稱破解全部Wi-Fi密碼】

【央視實測：中銀、外交部如無掩雞籠】

中國近年出現不少電話App，聲稱可以破解全部Wi-Fi密碼。央視記者測試過，發現中銀內部和外交部大樓的Wi-Fi都能輕鬆破解。不過，其實魔鬼在細節，這類程式會收集用戶連接過的Wi-Fi密碼，然後上傳到資料庫，共享給所有人。

意思即是如果你下載了程式，然後連接到家中Wi-Fi，那其他用戶都可以用你家Wi-Fi來上網。如果有人圖謀不軌，對方隨時可以透過Wi-Fi，駭入你的電腦，盜取更多個人資料。

#有線中國組
#手機App
#WiFi
#駭客

雲端共享

以前買過隻pc game隨盒附送一個裝置比你駁落wifi，比其他有呢款裝置既人共享wifi ，都差不多十年前

邊度有得買？我呼籲d親戚朋友小心d

app

用公廁dummy機

痴線

只要方面一點點，那怕犧牲私隱